（保險佬入）想買bupa 醫保

是咁的
係bupa官網見到佢個卓康健好似幾岩
但有幾個問題想請教下 我拎大房計
1.佢基本保障係19萬5 如果我加左佢個全數賠償保障我只要係佢list內醫院到睇病就可以全數賠番？但最高就22萬5？
2.承上題 如果我唔加佢個全數賠償保障 我係佢list內/非list內最多只係一年賠19萬5？
3.附加醫療保障係for 每年個數claim爆左用？

歡迎sales 留TG 請利申埋邊間
主要想買醫保 budget 每年2k-4K

買bupa together 抵啲
已經係full cover, 每年仲送身體檢查。

又好似係 不過單人買得25萬

單人買都有著數
我第一年唔知，買咗卓康健+full cover，第二年先買返together...
又要重新做underwrite

1. 基本保障係無限（65歲以下），不過要全數賠償就得22萬5，要注意既係有時都未必一定全數賠償，要睇返佢條款細則有無話一定要醫管局注冊左既藥物先受保定所有藥物都受保（你知而家好多藥其實都好好，但係醫管局係遲遲都未審批，例如免疫治療嗰啲，以我所知bupa受保既藥物係得好少選擇，通波仔都係用好舊嗰種支架）
source:

2. 正如上面既答案，唔係

3. 係，如果claim爆左，就會變左共同保險，保險公司承擔8成，你自己比2成，不過如果claim過埋12萬4就要全自費

永明

卓康健+full cover 價錢同together 差唔多
係多左個身體檢查 但得大房
巴打 bupa claim 果陣煩唔煩？跟agent定自己

Bupa無agent跟，要自己搞，我未claim過。

Manulife

你上佢卓康健個官網，打個電話比佢個CS，應該答到晒你既問題
雖然佢冇agent，但靠佢個CS基本上都唔難claim

始終有個人跟會好啲，自己咩都唔洗做。
得閒傾下